\def\ncols{4}
\beginsong{Uomo di sole}[by={O. Veroli}]

\beginverse*\nolyrics
\[G | C | G | C]
\endverse

\beginverse
Un giorno \[G]che
mi sento \[C]io
è un giorno \[D]che
lo sento \[G]mio
gli errori \[C]miei
difede\[D]rei
di fronte a \[G]lei
\[D] io vince\[E-]rei
\[D] è un giorno \[C]che
sa risve\[D]gliare
quel che \[G]c'è \[/F#]
di az\[E-]zuro dentro \[D]me.
\endverse

\beginchorus
\[C]Uomo
\[G] di \[A-]sole
\[G] per \[F]vivere
\[A-] la notte \[D]non aspetterò
la \[F]siepe salte\[G]rò
\endchorus
\beginchorus
e gli anni \[C]verdi
\[F] saranno \[C]grandi
\[F] io vivo or\[D]mai.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Mi cercherà
lei proverà
ma non potrà
capire mai
l'istinto e me
due cose che
nell'anima
si uniscono
sa risve\[D]gliare
quel che \[G]c'è \[/F#]
di az\[E-]zuro dentro \[D]me.
\endverse

\textnote{Rit.}

\beginchorus
Uomo
di sole
per vivere
la prima strada prenderò
e dove dormiò
non ha importanza
la mia esistenza
più luce avrà.
\endchorus

\endsong
